日日搭東鐵返工 但發現真係冇乜人戴口罩

真心東鐵咁多大陸人都唔識戴返個罩保護自己
香港人衛生意識係咪差到咁

[明天行動] 和你追＋上水和你行

火車d人冇屯元天d人咁高質素

中午成車都係大陸人咁滯

去上水都記得戴罩

屯元天都無幾個戴

從不搭東鐵 咁多中國廢老 廢中 一定好多病菌

點解你仲日日搭黨鐵

因為火車站隔離除咗機場巴士係冇車出市區

帶口罩
順便咳多幾聲